點左個同事450蚊入左幾手700，如何是好

好似都入左兩三手

賠返比人啦

最忌懶聰明

當冇回事

或者扮窮，話自己都損手爛腳

知錯啦

同佢講 投資涉及風險

現價溝貨，認真